Jupas放榜直入A1集氣區 (4)

頭10個人入黎就有a1 offer

連輸3局

Ok audit囝

audit仔最雷

紅葉第二雷

不錯巴不錯

a1 痾緊屎都要lm

A1 offer

屌你你都好雷

a1

a1 a2

我mvp

你地把聲好好J

我已經準備好入a3

又話瞓

早抖

俾心機

等埋我呀⋯⋯

新po留名

新post
offer god
絕望一拜

第一頁嘅都有a1 offer

Lm

訓前一科

收皮啦

定d la diu

你入唔到A1機會係0啊

入到會好開心
入唔到其實都冇咩野
反正都係cu

I am humane sometimes

入到自拍對住mon打飛機？

55
aggar

真心想睇返張圖

刀想

而加jupas仲有無得改次戈弓

序

下年19jupas有

臨訓拜一拜offer神
A1 A2

offer god
appeal god
比細佬一個機會

新入黎同少上水都要報返band a ranking呀
唔係offer god會唔記得你就唔好啦

Offer God
求你比我入A1啊

A1

Offer god

下年a1

我屌你屎忽牙樓豬

屌你老母

仲有四日入黎跪拜 Offer God

祝你哋全部人入phd

薄餅博士

訓醒拜一拜Offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

跟隊
poly

offer god

每日都拜一拜
求offer神保佑🙏🏻 俾我入到A1

起身拜一拜
A1

A1 offer god

A1 city nuclear
A2 city account

頭先jupas send個sms嚟 嚇親

提下你仲有5日

4日炸

每日一拜

實際仲有3日：星期五，六，日

今日12點都未到 全日流流長

跪求入到A1呀

飯前一拜
A1 poly acct

跟隊拜一拜希望入A1
A1 CU ESSC
A2 poly視光

起身再拜
但佢實際上已經出左

求A1 入到一定努力讀書 重新做人

龍仔

我之前去中史拎錢
見到有個人又係26分 英文2

真係好慘 勾返起哂當年嘅回憶

但佢文科
見到都心酸

出左架啦
以為個晚先電腦排

好緊張呀！！！ 一定要入到A1

清識ball

最後4日

只有頭十個入黎有A1 offer

我頭十個入左

00後no offer

想要A1 offer都得
我同offer god係老死
你過返幾舊水落我户口
我幫你冧掂offer god

就係要offer god比個機會我搵錢
我本身都無錢ge

幾舊水都冇學人拜offer god
入A3啦你

歐遊？

無知一問
其實jupas有無可能出錯
大學又會唔會有機會排錯list

食飯前拜一拜Offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

發夢夢見有band D offer
仲要係hku HD
我諗我讀polyHD讀到傻咗
嗰啲悲傷嘅感覺，
同埋對唔住老豆老母嘅感覺好真實，好入心
好彩係發夢

佢諗住點
retake囉

入A3會好慘 我寧願入edu

歐遊太大洗 無晒錢

排錯左都係照用架啦
你又唔知佢條數點計

26分retake真心好灰
諗起都好灰 希望佢appeal到啦

有冇band a city management 巴打揮個手

我個陣都係
叫佢玩埋依個月啦
之後搵多幾個補習
作多d文
衝條3返黎

Band b

番parttime嗰度有個巴打又係26分 2英文
另一個妹妹25分但入唔到HKU CU (具體唔多講，驚自爆)

掂LQ 求offer

祝你成功

我無親口問佢
見佢個樣都仲笑笑口咁

文科仔英文差真係惡夢

巴打band a放咩

仲返parttime

Poly acct anf

佢英文個細分點
文科仔英文差入到u應該想死

巴打咩分 掂唔掂到LQ

有咩好驚
呢樹都變左入u前識人台了

22 過咗LQ 低median 少少

交友台 可以搞埋谷聚

咁我無理由呢一年白食屋企架嗎

巴打加油

屌我a123都係LQ

唔係話你呀
話26分英文2個條友
要比多d心機溫英文

祝大家好運
食飯前再拜Offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

無行過去問佢呀

但真心果句
照學啦
世事無盡善盡美
無可能所有人都心想事成
會天下大亂

你幫人補囉

睇下大家入唔入到心儀offer
再打多幾盤機識下先算啦

Poly有出到lq個分咩

26分衰主科真係好慘
明知只係差差少少真係好唔憤氣好無助
叫佢加油啦

果科收幾多先？

真係變咗交友台

就算同人講個分入一大有突
人地只會當你係入唔到u既廢物
btw絲打你到底幾分

Around 80

Below Lq 都重有成20個位 有咩好驚

佢唔係廿尾咩

A1收60人only A2先係80
同埋今年19-21分多咗人 好驚會煲爆

啱啊
同polyhd同學講又好奇怪
DSE廿尾

你A1 定A2 management?

A2 le?

好灰

Management science

唔會啦
識左好多人都係我咁既情況
23~28分都有
不過今年我班hd同學好多升到分

我個分有廿尾應該入到精算

前1-2星期佢有send email 俾我叫我in 但我冇去

Down左嚟睇 唔知堅唔堅呢

Why ahh
你放榜前有冇in?
放band幾 佢官網話放榜後冇interview ga wor

點解唔去

破洞

呢科夠分但唔想讀

我破你屎眼洞呀

擺poly bd仲好啦咁
好似都有af揀

佢冇叫我咁我係咪收得皮

一早講左無屎眼

我幫你整個

風險大唔大

我bandA acct anf bd of busi

Pushh

我冇識到同路人
rmsc都好啦，要抱持希望

入唔到架啦
九成哂銀時

有冇叫你in

你冇得揀

Rmsc話唔定好過精算啦龍ching

Poly 商科全部放榜後都冇得in 睇分做人

入唔到呀屌！

夠入有找啦ching

中大好多科retake都冇penalty
唔好咁擔心la

如果有人同我同分
佢又first take dse
咁我咪冇機

你可能靚仔d

新post再拜多次 offer

希望啦

靚女d就話姐

撚有女想入你個科咩
預備4年搞基啦

我都retake 而且唔到LQ
要相信weighting唔好咁諗

Hi

入哂銀時都唔差呀其實

hi

係嘅 ，對我嚟講讀嘅嘢都一樣

岩呀
rmsc咪又係stat

唔正評我嘅全部無offer

驚你呀

25分入唔到hku cu係咪因為英文差

食完野再拜

新post點都拜多次
A1

屌你老母

攞景定贈慶

jupas排得太on9

Science la
Sosci咪都係science

jupas系統會唔會有機會出錯
例如combine cert只係用咗第一年嘅成績
佢一年要處理咁多人嘅成績 有錯都唔出奇
好撚驚
利申：18retaker

Bio咁慘烈既

乜你咁撚豬架

衰咩搞成咁

好mean

你幫佢補習囉

老實 好多內容我唔記得
唔會曬時間pick up

我band b已經鳩排

唔知呀
appeal咗

正常既
跌出band A其實已經好大鑊

唔係
同elective有關

25英文3夠入cu ibba啦

讀旅款都有offer啦下話

offer god
appeal god

elective1咗？

唔係，總之大部份嘅U嘅requirement都爭d

Dorp淨係一科x

A1!!!!!!!!

依家諗落想要A2/3多啲

hku engine咪好囉

咩黎

諗落一大好似唔太啱我啦屌
中大啲朋友仔好似好啲

A3 Cu sci
A2 ust engine

我想知呢
Jupas放榜
係咪可以去唔同學校個網到睇
想由A1慢慢睇到B4 刺激啲
直接開黎睇太大打擊

為大家打氣呀！！

未聽過

正式遴選結果將於2018年8月6日（上午9時）起透過以下途徑公佈：

「大學聯招辦法」網站；

9所「大學聯招辦法」參與院校的網站；及

「大學聯招處」24小時電話查詢熱線（2334 2330）。

咁參與院校個網站係邊到擺

唔會去大學個個網睇啦

就係想去果到睇
刺激啲
直接開黎睇 一下落地獄

你係咪大壓力到傻咗

都似
個人緊張得滯就快痴線

大概知中邊個啦

淡定啲

我係到諗
如果appeal成功點算

到時有得再排過㗎嘛

但係唔好ff太多

我諗諗下都係咁覺得

傻撚咗啦 好人巴

好彩我個分都唔穏入一大
睇下個天點比個offer我啦

不如玩打電話比佢問offer results
屌 成班蝗係我旁邊 我搭緊地鐵

A12都應該無緣架啦
但A3同B4 我寧願要B4

點解？

其實教席有冇咁易搵呀

見好多人都話好難搵工，有個中學ching cu數edu grad，搵咗幾個月先有人請

跪拜OFFER神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

依家做呀蛇多數都係行contract制
十幾年前個市點同依家比
到你grad到個陣個市可能更差

屌 你就好

Hku中edu 最少要5*
無5* in都無得in

養唔養狗？

放工拜一拜

A1 5313 please 我知我好貪心 比我好彩埋今次啦 offer god

要整容既樣走去讀5313
會唔會之後搵唔到野做

話咁快又過一日

入A1

未至於傷眼 係我自己對自己唔滿意 同埋5313 好多正常平民樣 去過兩次interviews見過唔少alum

a1 poly ot
a2 poly opt

姐係3322冇33啦

讀咩科要整容

剛才睇email. 一見jupas 有email. 手到震埋，以為偷步

大家想穩入A1 既話
就過$500落我户口
我同offer god 係兄弟黎

比全名，戶口號碼。轉頭拉9你，厄飲厄食

咁得啦
你讀到書有自信咪ok
我讀書又廢又無自信
肥矮毒柒

唔好咁話自己 識唔少之前好肥/毒既人依家都好光鮮 努力改變就得

x2

best6 32
545477
希望得

chem bio

bio5**入硬ot啦

問題係我啲中英

bio拉得返ma
同埋我始終覺得bio有**佢會額外bonus

努力改變緊 但需時

希望做到同學

佢好似冇講過有bonus喎

聽過hku係咁 唔知poly係咪
btw巴打係咪都係7/25去in ot
in成點

其實我唔記得左去in 冇check email

ot好似仲要睇重interview

offer 神
appeal 神

offer god
appeal god
細佬入到a1a2會做好本份

Offer god
Appeal god

唔係特登唔去

A1 呀 A1 呀⋯⋯⋯
我唔想派A2 BU

=.=
咁你又放

A1 please
我會做個好人

亞媽迫我放，話到median, 位多

Jupas god, 我想派A1 HKU BA呀

自從你英文有3但係走數個日開始
已經注定要做科學家

哂銀時
仲要BU
你呀媽係咪想做9你

比我一定唔諗bu

亞媽話穩陣嘛
鬼叫我best 5 得20分咩

柯跌狗我屌你老母牙

又唔擺ust sci= =
我又唔信bu sci會好輕鬆呀

咁⋯⋯20分又真係冇咩選擇既講真。

差0.5分到median. 當日我冇去UST in, 亞媽已經嬲爆。所以叫我唔好再擺UST.

offer god 同我老死黎
你竟然咁樣同我講野

offer god
appeal god
我好想入a1a2啊 努力咗咁耐 比個機會我
Appeal god盡盡神事 比我碌入hku bss

飯後一拜offer god

食完飯拜一拜Offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

你老母識玩jupas噉叻

亞媽話是9旦有得讀就算，所以叫我擺BU, 唔好擺UST, 因為UST sci 肯定超多人擺喎。

你冇去in你阿媽嬲左ust?

吹呀
屌你老母臭化西

我見到我既未來

識讀一定讀商 engine science 冇囡不了

戈

對商科冇興趣
要溝女又想搵到食一定係讀nursing

戈條撚咩

我覺得商科好有趣 人各有志啫

其實science有靚女，利申識D，唔貼得相，有緣見大家可以比大家睇

一定一定

我唔肯去in, 當日我話點都唔肯讀UST. 可能係咁激嬲左佢，排UST 時叫我唔好擺UST 為A2, 反正只想讀晒銀紙，叫我擺BU 就算。

你借1分比我k?
咁我就穩入A1了

有冇ching想搞個校園台聚會

金鐘m記搞？

出嚟個個油頭毒撚

比夠十分你又點話 比到既

係個個dse30分

想問下放jupas之後如果冇東亞戶口係咪要親身去jupas office交留位費？

offer god同我講你條垃圾龍會入哂銀時
之後科科C range
準備third hon 出黎楂兜啦

今朝睇過下
應該去東亞交就可以

留位費係去大學交

就咁去東亞匯錢過去就得

好似係

但係我冇東亞戶口

好似柒咗

唔洗戶口？

唔使有東亞戶口
你有佢個ac number 就過得數
好似係

你唔係英文2咩

點會

屌 我仲信你英文2左
你尋日又話2

假膠po

其實果個係我黎
你睇錯左

去東亞分行呀

去東亞分行呀屌

Third hon 有已經偷笑，pass hon 算把啦，好毒

btw大家交留位費記得早d
遲少少就打哂蛇餅

龍仔，我好緊張哦
唔知有冇機會去東亞排隊交錢呢？

有啦
至少都bu

有成2日比你交
驚西咩

都係既

我上年好似第二日3點幾先去交

BU 其實係咪d人講到咁差？
有時睇連登講到BU 好廢，。都係大學一間黎姐。連BU post 都話呢間大學廢到冇朋友。灰

係咪即日有得去交
唔記得個時間

想問下交留位費係去間U度交？

bu文科同中醫唔差
其他就

只有廢科無廢U

唔記得
你入jupas佢彈offer之餘下面有bank ac同時間比你入

東亞入數

你中意去港大knowles building jupas總部交都得

沒有廢科只有廢人？

點解呢其實？又話BU 唔可以hea讀，大家都係讀差不多既野姐其實。BU Sci 收生分數由18-22都有，差不多實力應該會開心d掛。

係咪一登入就見到個offer?

你話連登睇落bu好差
其實係名氣問題
但大家都係讀咁上下野
所以唔洗咁上心既又

係

系

系瓜
唔記得啦

多謝你，龍仔。如果有神助我派到A1, 我一定會請你食飯的。

我呢
我想食意粉

幫你拜一下 請埋我食

點解要食條垃圾龍食飯
不過你就算請佢都係唔會出黎架喇
請我好過啦

希望大家入A1啦

自己買囉=.=

干你屁事麼 干

死去薩莉亞食啦屌

派到A1, 我只請龍仔食

佢a1 is what

岩呀
我真毒撚

點解要請佢

Cu sci

好波

hku mbbs

No hope

你肯出黎先算啦

入唔到可能仲好

我有FD 上年21分都入到

屌9你把衰口。可能有神靈相助呢

請埋我就入硬

佢食中weighting咪得
science科有2 3條5都夠做

睇過舊年既人分數啦，由18-21。個個weighing 後都高分過我，唔好比CU 報個median and LQ 數厄到。

你又唔係Jupas 神d fans 屎。

cu改左做睇weighting之後
睇median同lq都唔準

I am jupas god

所以被棍擺左A1, 早知擺UST Sci 好過啦，頂！

你又會咁乖聽哂阿媽話

跪拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

A1 CUHK RMSC

壽味啦

比少少口德k?

21入唔入到cu philo, anthro, cul man是但一科

難d

你放咗邊科？ 好似忟忟地

cu engine

依幾科lq有冇23

放撚哂係a
b1先係bu ba
上星期In 咗philo

文管21 人類22 哲學23

咁搏

準備同我一齊入bu

唔怪得咁多人擺文管

Philo Lq 23
Anthro lq 22
Cul man 21

但今年cul man多咗好撚多人報

上年得60幾個人報cul man

踏腳石呀嘛

你入好喇唔好拉埋我

鬼叫最後自己衰左得20分咩

b1把啦

有讀cul man嘅朋友話我知真係好撚多人入去轉科

幾時出？

我入唔到cu 你都難啲

人生太短出手要更大

唉
我多一分都穩入A1啦
命運係咁冇計
學上面巴打講
人人入三大
邊個入八大？

呢句我g持你

一齊入啦屌
巴打band a擺？

我a2 anthro

我Maths/Bio比多一分我都穩入OT啦咁講

後門輕輕鬆鬆入三大

屌

真係冇諗過中文同m2 得3⋯⋯

連自尊都輸掉再任人踩

龍兄係咪今年英文有三

齊齊等入BU 吧

岩呀
如果依個世界人人都心想事成
會天下大亂

佢冇3入嚟集乜春氣

係呀

Econ同英文點解會4咗啊！！！！！！！
啊！！！？！！！！！！！

又叻返次喎今次

幫我含撚啦

所以連登仔屌柒asso仔唔係冇原因

我想入咗中大先咋

gay佬死遠d啦屌

岩呀

26分巧串

大到塞撚死你
玩窒息性愛

asso有付出過 入三大理所當然

大家都咁諗啦

Bullshit

都係入哂銀時

岩呀，我20分都寧願retake 都唔走後門

傻仔

咁咪比後門入三大既笑
走後門真係冇得輸

遲下同你條女試下
窒撚到佢無聲出

我同你老母試左啦。。。

asso有人gpa高過你地直升入

rmsc

真入bu lingu 1516分入三大。retake傻仔先去

爻吾刀

Offer god please bless me

我入唔到a1,你都唔使指意入

dicky 哥哥？好耐無見

咪傻啦，亞老母話見工會睇埋DSE 張cert. 一睇就知你係走後門定正門入。

利申：老母做大公司的。

懷疑佢比asso仔買起左

仆街 搶先我一步

真心？

一日asso仔

一世asso仔

整親伯母唔好意思牙

offer

你入中大送個ac俾佢la

我會加倍發洩落你老豆身上

高登以前無咁多人話後門狗呢個term

係呀，當你grad 左頭幾年搵工，大部分寫邊間大學grad之外，仲要寫埋DSE要比埋cert, 一睇就知係走後門啦，連3322都未到。但做多幾年野就好少人睇，只睇經驗咁囉。

吊拿星

哇屌你識玩

富家子弟

Once an associan

Forever an associan

唔敢當唔敢當

但你中文堅5**？

我個fd嚟

吊

大公司
M記係國際大公司tim
我真係冇咩點聽過有大公司係recruit既時候會叫你交DSE CERT
app test/ interview/ gpa/ resume已經決定到你係咪適合既人選

利申返: 唔支持走後門

真，啲直升dse雞响度打飛機。我地asso經歷仲多仲成熟

唔扺得後門狗低分過你入到

唔怪得你阿媽冇屌你讀哂銀時
原來有母幹

成熟？5成定7成？

你有父幹

有實力又唔怕同佢地死過既
不過暫時同屆黎講冇後門狗撈得好過我

Good job!

medium well please

其實唔明標籤人地做乜

早知我都後門

連登仔最興
個個攬住個U名但係一事無成
唯有踩人攞成功感

對唔住

你講得啱

瞓前一拜offer god

OU treeU 含管 asso Ive 校園台五寶

咁幾時先係去大學嗰個registration day
上網搵唔到資料嘅

間間U唔同架

我記得係出咗offer之後會話你知幾時reg day

到時有email ga la

你jupas有打個人email
到時人地收到錢大學就會sd email比你

Last 3 days

A1 A2
offer god

What are they

臨落床拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

要填架，不過好睇HR 要唔要你比DSE 張cert 出黎囉。
我老母間公司係要既（MNC), 填得落去基本上都要supporting , 都有唔少人係ASSO 上U, 係請Junior 位做下reporting 咁囉。皮3人工左右。

亞老母話佢公司有人讀文科，做做下去做electronic purchasing. 大有人在，叫我唔好咁認真對大學，7成讀完都唔係做同佢大學有關既科目喎！

好搏 可能派到band b

行左成日山又一日
發覺瘋狂搵野做充實下先係皇道
開心又好快過一日
btw 再拜 offer god

臨訓拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

A1 CU RMSC

Ching 我 best6 weighted score 得27x，有冇機入你個a2

Bu人都好過city

2點半一拜

巴打 你應該見到一大堆英文啦

佢真心搏
睇黎都係非中大不入個類

佢22 你21 應該係你拉埋佢

offer god
appeal god
願你們能保佑細佬 比細佬好運
Appeal god 盡下神事 比細佬碌入bss

我係一個好好既city仔

如有不同 實屬巧合

睡前一拜
HKU BA

好撚驚呀屌

巴打 你驚咩

A1 好難入好睇interview 但a1>>a2

同埋身邊既人對我期望好高

HKU BA
A1 offer god

335(4)3554
想入hku engine

巴打 a1係咩黎

呢度好多巴打係hku ba
介唔介意講埋幾分

細佬我自己都要拜
offer god
appeal god
兩個大神 求下比次機會我
我好想話比老豆老母知我係有用的
Appeal god大神 盡下神事 比細佬碌入bss

Offer God

點解冇人cu ba

訓醒一拜
A1

因為cu文院唔係大類收生

不過呢到好多人都有放

今日又拜拜

做乜唔讀ba 走去讀bss

拜一拜offer god

拜埋 Appeal God
可唔可以畀我升多一分攞大學獎學金

Btw訓醒拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

跟機拜拜poly offer god

每一一拜A1 god

Offer god
好驚考評局出錯左成績 到最後原來no offer

下
會有啲咁既可能咩
無記錯係佢全部分比晒佢

其實我都覺得應該唔會出錯
只係dse個分比我校內mock個分高好多
所以好怕考評局印錯

佢做錯野
比多左分 又減翻分
打亂左你步驟
寫封英文信去ombudsman投訴
佢大撚鑊啦 點敢扣

唔會啦
唔印都印左

點解佢地咁冇安全感

offer god

每日都拜一拜
求下你俾我入到A1

得閒就拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

啱呀 連印錯分都ff埋

跟
Poly offer god

巴打幾分呀

5313

食飯前A1

想問喺The websites of the 9 JUPAS participating-institutions 會點公佈offer result?
係咪成個 list of application no. 咁出?
想慢慢喺個網搵自己出嚟 刺激啲

又好似幾好玩

快啲上jupas mark低個application no.先

你地班友係咪全部精神有問題

直接有得睇唔睇，係要折磨自己

a1 cu soc sci
offer god

明明就好過癮

我都冇去in

一野彈個offer出黎
個心臟頂唔順呀

師兄我同你同分 22分
都係aim hku engine ,

但我地都係英文3 ,

上JUPAS個網Login，入你個編號，直接會彈比個咩offer你

有冇得in
應該冇咩機會

就係想慢慢睇

我覺得而家已經就快心臟病發

3日我屌

有得in , 但我都信冇咩機會

就係覺得就咁睇唔夠過癮
要喺個list慢慢好似尋寶咁搵自己出嚟先夠過癮

上年黎睇
23分英文4先有機會
今年會唔會跌到22分英文3入到就難講

視光都正啦
輕輕鬆鬆搵3皮

唔知幾日後大家會變成點

咁計唔係23咩

計唔計m1/2 計埋我應該有55544 23分

offer god

a1

原來The websites of the 9 JUPAS participating-institutions都係比條link

唔知有冇得自己喺個list慢慢搵自己出嚟

應該無啦
想好似日本考高中咁自己係塊board到搵自己個number

好似係計
你幾大機會

攞緊獎學金都要拜
offer god
appeal god
為細佬平反一下
Appeal god大神盡下神事 比細佬升到分
比個機會我碌入bss

retaker既各位有冇寫slp oea

我上年今年都冇寫

好似呢啲嘢唔係好重要

夠分一定會收，低分寫得好都唔會收

冇

但英文得三

乜都冇寫 淨係填咗program choice

唔係 , 要 英 數 best3 (計m2)

oh以為你英文5
a1點都係搏架啦反正

我都係， 冇slp oea

琴日比人話我痴左線
明明好刺激

你地a2係乜

你係

係 好正

仲有3日就癲成咁

有幾癲

我地一齊釘返個retake beat好唔好呀

好似你地咁搵自己no.

心臟會負荷唔到

3日話長唔長 話短唔短

我地係retaker

retake forever

求城大政政收我

6號應該走去果間大學問收唔收

打電話問offer係真人定電腦錄音

真人
上年有on9 fd唔記得jupas ac

由人地把口講比我聽有offer好似好正

唔知條hotline有幾多條線呢
會唔會打唔通

女人咪正囉
男人就

你咪簡中午12點先打
我上年一早睇完再訓過

巴打幾多分

好似升中排隊貢

打電話講派offer好jeng

Er....
唔好意思呀同學 你無offer呀

好殘忍

賤人

打電話係咪準時0900打過去就ok?
有無得偷跑

線路繁忙

我就唔信有咁多人會打電話

幫人做緊心理輔導都要上黎拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

最後機會
入500落我户口
保證你當日見到自己會有A1 offer
offer god琴日同我上完契黎

名額有限
先到先得
頭十個入錢落我户口可享有10%折扣優惠

同學有冇興趣
offer god同我講你再唔入錢
你個HKU BA offer就凍過水

我預咗冇得入a1

你同offer god一齊食屎啦

巴打留個tg 等陣入數

Push

咁冇禮貌
我叫offer god比多次lingu offer你

有冇誠意架
留你自己果個啦

拎u唔係u牙

A1 呀, A1呀... jupas god, SOS......

我認得你
係咪通識5* appeal嗰個

好大既膽啊 ching

唔係

no offer god
信offer god嘅就等入ive

信d咁嘅野仲想做大學生

生無可戀

Offer god

Btw有冇人知poly oday係幾時？

我上年check 8:50已經有offer出

有D野寧可信其有啦，求個心安

個result係你dse成績出黎個下已經決定左

Ot巴打

你岩

排jupas interview

自己知自己事
in得好仲洗係道求

夠分in都唔洗in

你個科唔洗in緊係咁講

有咩科係夠分仲一定要interview

咁有人係lowest位咪要in

有冇人知poly oday幾號？

返到屋企一拜
offer god
appeal god
細佬比左好多努力 希望兩位大神關照
Appeal god法力無邊 盡下神力
比細佬碌到入bss

poly網上reg架
係有oday比你報ocamp
邊日你上poly網搵

教育,nursing,醫科

Thanks

Real

會唔會因為拜左神就入倒

sor囉

唔會
其實拜o黎都係想個心定啲

你搵老一輩辯論一番

唔會架
不過做左可以令個心安樂d嘅，why not

都未入

入倒係實力 入唔倒都係
入倒唔好去還神 入唔倒唔好怨天尤人

入唔入到都會還神

offer god

實力

HKU BA offer god

A1 A2

好奇你地會幾時去交錢？
我應該睇完即刻衝去交 好似穩陣啲咁

入到A1 A2即刻笑住衝去交
A3就係屋企喊兩喊先

A1

KILL

飯後offer god

即日去

+1

即日交，唔會衝

快d星期一啦屌

垃圾jupas做野咁閪慢

食完飯做gym前拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

A1 呀， A1 呀
冇既A2 都好啦

唔係可以網上交咩

倒同到都唔撚識分 抵上面條友no offer

呢樣真係好好奇
大陸幾百萬人考
六月頭考好似三日考曬 六月尾已經有通知

係香港唔知點解咁撚閪...閪 閪撚到搞半年

事但啦 理條友做乜

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧

真

想問一下去唔到reg day點算？
去左旅行

Cu有得interview嘅人入嘅機會大唔大

啱呀 巴打見到我同佢嘅分野

A1呀

咩u

Cuhk

Um 肥龍現身啦

如果去深圳旅行嘅話可以去深圳分校reg

未食飯都要拜下
offer god
appeal god
兩位大神比我入到a1a2啊 成世人比人睇死
一野翻身就睇今次啦
Appeal god法力無邊 盡下神事
比細佬碌入bss 求下大神啦

You too 飲埋喜茶同食袋底撈再去reg都未遲

冇去過

認真問的 感謝

咩係bss? Social science?

做gym慢慢踩下單車都要拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

交左5000就遲搞都無野架
Reg day只係想比各大soc hall fac集中撩你ocamp
但你交左留位 就有位比你
過左都唔會有野
利申：咗

係 咩事

Poly offer god
jupas god
appeal god
A1 A2

A1 HKU BA

就訓拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

Offer god
Jupas god
Appeal god
保我入A1 A2

Polyu cityu

希望大家入到A1

有咩CU有關嘅嘢都可以問我，盡量答大家

Cu文院會唔會比人睇死
非中文

冇人拜ust

點會，econ嗰啲出名頹科都唔會話咩俾人睇死

cu trans科係咪可以用dse成績trans

Offer god 希望可以順利入A1

係，唔係100%都得

有啲人會選擇讀想轉入嗰科嘅course，然後到達某啲grade，show俾人地個department 睇”佢係有能力讀”

我5* appeal

Offer god
Cu engine

你想讀咩

得嘅

Lm 直入A1

巴打 有無細書院推薦
唔想話識太多人 hibye fd
識少少真心fd 樓bonding會close
有無邊間書院介紹？

A1 offer God
appeal god

訓醒番工前拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

ching返緊咩工

想做第二個子華

訓醒一拜

你瞓咁少會唔會死架

瞓醒拜一拜
Offer god Jupas god Appeal god

直入A1

起身一拜入A11

Ba
本身都升左4個grade
唔差在搏多搏

你死喇 offer god份人仲小氣過方丈

屌幾時星期一呀

拜拜jupas God, A1呀，A1 呀

都出左啦
已成定局

A1/A2

A1 A2
offer god jupas god

邊有咁易
Btw食飯前再拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

offer god
a1 cu soc sci

Offer god
a1 HKU BA

Hku BA

hku engine

我要直入A1

offer god

我想入A1啊

上頭條唔難

入唔到a1都要appeal成功！
Between最好梗係直入a1

巴打appeal諗住升幾多分

hku BA

最後2日

番工放break黎拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

無聊問一問
睇Jupas Offer Result係咪上Account齋睇,唔洗操作任何野?
因為嗰日我想8點幾去東亞排定隊,等9點銀行開門先用手機睇Offer

A1
入a2就要摺讀爆4

你就好

入哂銀時應該會比老母屌

我屋企人淨係睇校名 唔睇科 on9

當初retake已經係唔理老豆老母反對

唉
我老豆仲屌我做咩quit civil hd

你依家都成功左啦

有咩好屌
前景出路？

咁上下

真係唔叫成功

浪費咗一年

去返差唔多嘅地方

讀pg

有冇升分？

兩分呀嘛

讀一年都係升兩分 係咪太蠢

用10年命換入A1

咁retake多兩年好似仲抵

我用10日唔打j換啦

兩分好好啦
大把人晒成年一分都升唔到

因為聽好多升5 6 7分

一分夠

一分都升唔到

升唔到分嗰堆唔會同人講
一定仲多

升到分算勁
20去22多好多選擇了

Btw放break又入黎拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

你全部原本有星 仲想升分

dse頂盡玩2年
不過都識人考第3年先入到u

我都係
b5都係26

offer god
appeal god
兩位大神比個機會細佬
offer god比我直入a1a2
appeal god法力無邊 盡下神事
比細佬碌入bss

我兩分夠 屌不過得2%成功率已經打定輸數⋯⋯

人既慾望係無窮無盡

高估咗自己 以為升到3,4分

所以好失望

呢兩日突然感冒發過燒
而家爛聲講唔到野咁濟
係咪太緊張
定有咩預示

準備a1

好似係

預示先苦後甜，實入A1!

和聲幾好

仲有伍宜孫同善衡都係新書院比較好嘅選擇，其他真係狗都唔屌

告誡世人，千祈唔好揀敬文，一定會後悔！！！

如果想bonding強啲嘅就一定係舊書院，但係bonding強少少，就自己會識多好多hi bye friend

不過真心，如果你想喺書院識人，最好join大O

唉 我出返去先

屌 我都係
咳到死 我都未試過咳到咁樣
鼻塞到爆

和聲好難入喎
523好遠
舊書院 uc好唔好

入到咪得

啱啱瞓醒拜一拜offer god

和聲大O會唔會dem和聲beat

其實文科5* appeal升到5**難唔難

本身已經好難升到分

不過單星同雙星分數好似差唔遠，話唔定會易過3升4嗰啲

不過想appeal升分真係難過抽中居屋

屌我都覺 地理5*咗唔甘心想有5**

我都有appeal history 5*>5**
完左答你
祝我成功

祝埋我成功得唔得

祝呢到巴打都成功

祝我兩科都升到

唔可以咁貪心
巴打 你都神科啦

會，不過入面啲動作唔係上網睇到嗰個

523其實唔係你想像中咁遠 只係行2-3分鐘就有校巴站，不過係斜路
如果入到CU, reg day可以自己行下過去

我覺得UC NA都係比較好，Shaw同CC就偏向玩嘅多少少

我願意病足一個月去換取入到a12

hku sosci見

但係善衡應該好難入
如果非神科要咩條件先入到？有冇話啲人DSE大概幾分？定係睇interview睇得比較重？

做咩都好 你最後只會去返新亞

唔好啊

承你貴言！！

冇話咩非神科入唔到嘅，只係醫科人會因為有獎學金而去揀啫
你interview正正常常嘅，perform到自己俾人睇，人地又覺得好嘅，就會收你架啦

interview係咪廣東話
洗唔洗自我介紹嗰啲

放工番歸講緊電話同人做緊心理輔導都要拜一拜offer神
A1 Poly OT

手殘
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

洗唔洗咁激呀你

offer god暗示叫你專心求a1

Offer神

都唔係好激姐,反正有硬Offer
聽人講至少排粒幾鐘先搞掂
唯有排定,早啲搞掂早啲翻屋企reg埋入學,唔想煩咁多野

幾粒鐘

我諗住直接去jupas嗰office交錢，廢時有咩甩漏

即日reg架咩

好快咋 我記得上年去分行排十幾分鐘就交到

交留位費

太遠,不了
不過我諗東亞應該會穩穩陣陣,有埋張入數紙唔會有死

其實唔係要交留位費先咩

飯前offer god A1 poly acct

最後一日

想知交留位費係點...去東亞入完影張入數紙upload？

其實點解無人上網交留位費

交咗錢留入數紙就得，唔洗upload

唔洗Upload
要記低自己個Jupas Account No.同埋帶埋身份證,到時交5000蚊留位費要比埋佢,
跟住個職員會幫你入去Accept Offer(身份證係連結住Jupas Account,知你身份證No.就知你入咩Account)

入完就可以跟手Reg入學

噤麻煩又要搞呢呢搞路

差啲去櫃員機入 thanks

咁入現金又真係麻煩咗啲嘅,冇戶口又冇EPS真係好多阻滯

A1 cu soc sci
雖然知9成無可能

拜一拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

拜一拜offer god
A1 Poly OT

Lm
拜一拜offer god
直入A1

offer god
A1 A2

8號答你

介唔介意講幾分

好似係廣東話 (not sure)

interview自我介紹就基本啦

係就咁上網睇咋，我當年趕住返工
8點幾已經喺東亞門口，見到自己派中A1，即刻放鬆晒，入去俾錢

我A1放cu geog，但係差lower quartile 2分 我地理考得好會唔會點都有啲優勢

拜一拜 offer god 真係好緊張好不安
A1 offer
A2 offer
A3 offer
求求offer大神庇佑 保我入band A

唔該晒Ching

得番日半

Marginal case 可能會睇依啲？cu社科好似唔多interview，我諗始終都要有方法決定最後嗰幾個位嘅，祝福你

A1, jupas God

老實講其實夠lower quartile 入到嘅機會大唔大

我都想知
屌我成個band a都係LQ
驚到仆街

夠lq正常都入到，如果係收好多人嘅大學系

但係如果嗰收得少人就要小心啲，分數變動可能會好大

70算唔算多

22巴 點睇今年HKU BA LQ, 多左400人報

算少
多既講緊差唔多200人或以上啦

ok啦

總之24
23就英文5

a1 please

即係話 有可能LQ=Lowest 跟住某D有LQ就入唔到？

大家聽晚訓唔訓得著

臨沖涼再拜offer神
A1 Poly OT
A2 Poly 視光

我best5 24但英文3咗，HKU BA機會大唔大

沖完涼拜一拜offer god

我覺得有機囉 其實睇數據22分樓上嘅人少過上年

至少你大機會過我

真係成個post d人都想hku BA

LQ集氣 BA

LQ集氣 OT

都有可能某啲科因為上年低分，搞到今年畀人當咗水泡，多咗人狗衝or放a3補底再拉高返分數

好似cu cult man咁 其實cu文院好多科呢幾年分數波動都好大

但係一定冇我份入囉

文院科係咪都係收100人以內
我見中大sosci收好多人但個分都有24 25咁上下咁

英文有冇5

鬼撚唔望你班傻仔NO OFFER

中大文院除咗中英文好似全部收20個

4 我求其放下㗎咋

爭唔贏你地班友

我都冇5

我b5 22分

準備好曬入a3

A3係咩

LQ 集氣 PT OT

爆煲啦爆煲啦

bu ba

事但啦 都係文院

咁諗會開心啲

爆硬

好快有得讀普通話

LQ集氣 HKU BA

話說上年hku 個admission score 用bar show 出來 條bar最尾有少少淺色 代唔代表個個位係Lowest

巴打A2係咩

可唔可以今晚推爆個post

係
Lowest 21分

我都預左無 希望appeal架咋

我地準備圍爐

appeal我從來都冇寄望

有啲灰

A1 Cuhk riskman

放完榜諗住去Jupas office用EPS交錢
會唔會打晒蛇餅

咁早應該ok既
再唔係就聽朝

我指星期二朝早

應該差唔多10點到

新聞稿有寫

你睇考評局嗰啲考生報告，25-27開始之後嗰啲banding 都比2017少around一，二百人，可能關今年英文同ls難攞5+事掛

Js3480

1001係我既
運氣我拎曬

最後機會
jupas god話放榜前每人入500落佢户口就保證人人有A1 offer
頭十個入數可享有10% discount
想知點入數就留TG

SP la

我一定會俾心機讀好書

what is SP

Saau pei la

唔信就算

55

5你老母

Shit Pool

1001前一拜

1001

Sex partner

唔好搶我

1001!